有冇咩software可以快速cut圖又唔失真？

有大量圖要cut，除左PS(下下開都load唔掂)

小畫家

Windows key + Shift + S

做data labelling ?

[url] [/url]

Web-base 幾smooth

lightroom
import 入去 crop 好哂 一次export

但我唔係raw檔只係普通jpg,
用小畫家save 返可能失真比較多，同埋最重要係要一張張咁開好慢

lightroom唔一定只用來整Raw，一樣可以Batch Jpg
如果簡單就用PS做Batch processing

jpg 都可以
lightroom就係batch management
一次成千張咁Port入去

如果有固定步驟就*step by step*Batch processing

唔係螢幕截圖喎
係自己既jpg檔

正喎，原來有咁既hotkey 架

但麻麻地好用

本身係圖，唔係raw 冇圖層既
求其用JPEGview 搞就得啦

如果要cut同一個位嘅話，imagemagick，command line一次過cut